防報係咪搜緊勵德邨？？？

星火傳出嚟

幫手通知人，班防暴搜緊勵德邨，上到勵德邨 逐間屋搜，叫如果有人匿埋，喺裏面熄燈唔好應門！

我Xx (我刪咗名) 蘋果記者朋友講的

防暴先啱

推

唔開門咪得

有無村民證實下

逐間屋搜？
即係冇搜查令？

十足納粹德軍搜猶太人咁

Push

push

可以咁樣搜屋架咩 ? 不如成幢樓炸左佢啦

班納粹黑警有鬼搜查令咩

屌唔係掛
真係同台灣戒嚴個陣一樣

咁癲？

係 逐家逐戶 無人應就爆門

連私有財產權都無埋
香港樓仲邊會值錢

好驚啊

再上啲係豪宅區
不如搜埋

搵緊啲乜啊

【勵德即時】

剛收到消息，有防暴進入勵德邨範圍逐戶拍門搜人。阿琳即時趕到現場了解。

在場街坊表示有一班防暴警察曾在大堂持盾牌及警棍，包圍一名年青人。該名青年表示正去探望住勵德邨的朋友。及後警察在街坊的勸喻之下離開。

現時邨榮樓大堂平靜，居民如常上落。

圓形暫時好似無事

幫推

邊個阿琳

搜你老母咩？
唔開門咪得囉

隔離上林已經係豪宅
2000幾萬起跳

搜？搜佢老母就有份
冇搜查令佢入條毛啊

無搜查令都得？

及後警察在街坊的勸喻之下離開

唔可以

其實班POPO先前已經打爛左私人樓的大門口格硬衝上樓

唔記憶沙田定邊區

有冇法律JJ教路
可以點樣講唔俾popo入屋

係咪挑戰白區素人？支持

搜查令

可能跟到幾個手足

佢哋會唔會又用嗰句
依家有合理懷疑
姐係搜巴士果句

推 有無手足fc

法律救唔到你
鐵鍊
加多幾個鎖

大埔

搜豪宅區未

我都唔係屋企 點開門比佢姐

勵德村村民 記得投陳鈺琳 咪撚投個垃圾李文龍

大埔墟富雅花園，推開保安撞開玻璃門跑樓梯上三樓，搵唔到人落返樓下撞撚爛埋玻璃門。

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

唔好開門呀

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

除非班廢老搬走曬無可能光復到

可能入唔到大堂
住過千萬樓既好處

個垃圾李文龍 十年又唔見一次

jm9 咁擾民嘅

班廢老係因為覺得佢後生啲所以投佢

希望今次佢得啦

我講緊鈺琳

搜埋寶馬山同塞西湖啦，好撚大架人地啲屋

推左先

希望啦

無搜查令可以拒絕入屋架喎

冇證都可以做黑警
冇搜查令有幾出奇

如果多邨民係黃
要召喚神獸

法律已經失效
要保護家人朋友手足要靠自己雙手
呢場已經係內戰
唔好再當示威

DLLM

逐間屋搜 痴撚左線????

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

藍多啲啦 十點鳩叫試過比人鬧

一位朋友剛給我的，手足們小心

無warrant 點搜

呢啲老人村好難唔藍到出血

要街坊

要撤退嘅手足小心，藍田有警崗，希望大家冇事

啱啱落咗勵德邨見唔到狗車

咁變態有咩做唔出架cls

P牌推唔到，sorry

頭先食完飯經過勵德邨 見到有人有爭執 類似有個藍衫既姐姐話啲人甲甴 之後有居民同佢嘈 有個藍色衫男保安就係到拍片 有市民見到要求個保安del片 見佢地解決完單野就走人 臨走個時見個藍衫姐姐係到打電話 但唔知關唔關事

永遠9叫都係得對面樓應 勵德一個都無

表示成日搵朋友食飯，有聽過，但唔多！朋友係圓形個邊

最簡單教你
熄燈鎖門
理論上佢如果有合法理由入來既話你鎖狗都有權爆你門

所以點都唔好開唔好應
如果你應佢一定被凶到俾佢入

onL9

藍衫係市民定保安look?

認真問，我屋企有本香港城邦論同掛左枝香港旗，搜到會唔會比人搞

利：不是勵德，純粹問下

唔係架喎
成日有班柒頭話香港樓市gogogo，唔炒正傻仔架咩

藍衫姐姐 唔係保安look 因為我係咁啱經過

咁可能村民，如果保安咁樣就只有停車場姐姐先咁著，村保安係白衫。成日去去到熟

係

等啲仆街藍絲咁支持警犬吖嘛，一陣屋企俾人爆門就正啦

信你都on9